請教快速處理屋企大量小強既方法/藥

火攻

養四腳蛇

大隻曱甴可以用啤酒一試

依家到左生屎存亡既時侯

四腳蛇屋企有出現過 但係幾年都唔見佢養大過
係味俾小強食左

詳細
即係飲淨少少 跟住就放罐啤酒係地下就得

搬

一點絕？

巴你試過？效果明唔明顯

生活習慣問題
清完都會再黎

飲剩一半/三份一,切開個罐,內壁搽啲凡士林跟住擺過夜
呢個對大曱甴work好多,試過足細隻完全冇用剩係引咗好多出嚟但係冇入個罐

一諗起訓醒去檢查啤酒罐 入面有十隻八隻死左係度個壯觀畫面就唔敢面對

有冇相？

一點絕
雖然都幾貴 但對我屋企果啲好有效

我老母都係咩春都話有用
上次包猴頭菇放到生蟲
我成包倒左係佢床到
結果佢而家唔敢再儲

你都係放到生蟲
我老母幾年前浸蛇酒
條蛇仔浸完入左落個玻璃樽
依家係雪櫃兩年
佢早排雪櫃無位 佢將我啲雪凍左既啤酒羅出黎放 都唔肯處理下佢條蛇仔

Youtube大把睇定幾次會免疫

唔該巴打 即時研究緊點買
如果直接行去hktvmall買會唔會有

碱粉/蘇打粉 + 極香餅乾

食完全爆肚死，淘寶都有得賣，1-2 人民幣一包

要快就用肥皂水，對住佢個肚噴，會窒息死

呢個真

一點絕

我估應該無現貨 HKTVmall 門市多數都係擺野食

我都想知
我屋企嗰啲係細細隻已經搞到我想死，想像到巴打你有幾崩潰

fyi，呢種

拜耳 or 一點絕